[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(210) 2020望下#1#2先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
純打機 Intel
多工 打機 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 點解B365/360板要上3000mhz ram唔係只係support 2666mhz咩
除咗睇Frequency 仲要睇CAS Latency(c/cl)越低越好,好多3000ram都係c16而2666 ram得c19,可以行到2666 c16價錢差唔多加多少少咪上埋

7. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張
10.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但前科幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視

12. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/P82, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400, PS15B
ITX: Sharkon C10 , QBX
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

13. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

14. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

15. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

16.CPU Cooler點揀
風冷:
Noctua :u12s,u12a(屎色)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
水冷:
NZXT:x62,x52
Corsair:H115i

250-256gb : a2000

500-512gb : a2000 / SN550 / SN500

1tb Nvme: 970 evo plus 1tb / PM981a /SN550 /M9PEG
Sata: 860 evo 1tb / MX500 1tb

#102Sakai悠二•2020年2月11日 11:33:43
近日有留意到幾位巴打上黎求助關於搵唔到隻SSD，型號係SX8200 Pro 1TB。

相信好多巴打會覺得奇怪呢隻一直以黎咁穩定又咁抵玩既SSD，點解會突然死幾隻咁，我起呢度解釋下。

根據我既了解，ADATA SX8200 Pro 1TB，起2月頭開始既新貨，轉用左另一隻既材料，而呢一批次情況係非常唔穩定，我有問廠商原因為何，而我所知道既係未來全球都會轉用呢種材料，簡單d黎講，唔使再買呢隻SSD，當然之後會唔會再轉返我唔知，轉左我都會上黎通知，都相信而家都有好多黎緊會砌機或者已經落左單既都會考慮轉其他SSD，呢個完全唔係問題，如果近期買左而壞左的話（同我買），可以搵返我更換其他型號SSD，安全地帶會係1月中近尾呢段時間之前既，都唔會受到影響，而2月的話，9成9會係用左呢一批次，當然轉用左呢種批次都唔一定會壞，所以唔洗話特別擔心，壞左搵返我就得。

而情況暫時黎講，SX8200 Pro係唔涉及到其他容量，所以其他容量暫時可以放心買，如果轉左我都會再同各位講。

我起琴日已經將我網站既砌機List全部目前轉左SX6000 Lite 1TB / 860 Evo 1TB / 970 Evo Plus 1TB作為取代品，都可以睇返呢個Post第二個回覆我介紹既SSD。

仲有問題可以問我

火牛推介果到 由於最近乜柒都無貨 RM系列都被放番上枱

最近D硬件價再創新高 加上油二回歸砌機前線
收到油二親手砌機 歡迎放上來比大家學野

拍條4K砌機片

想平平地打下機，咁樣砌ok嗎？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Milo Series ML09B Mini-ITX — Black
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,616

平平地打下機都要裝得落個箱ga
Matx 版 用ITX 箱係裝唔到的
用番Matx箱/ ATX箱
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,455

我放pluse都抆抆地我砌得衰啲線周圍飛

換箱 放棄ps15B 上NR400 會好走得多
上次我砌果隻係因為zen gold 隻牛非模組 但全部線材都係軟身先易收埋同走背線

)

AMD巴推介呢隻?

好似幾抵屌 唔洗$1watt嘅全模

650全模金牛,600蚊
仲想點

砌咗就算 唔搞咁多

呢排所有List都力推ps15b喇

唔該大佬，我電腦白痴
想問埋 1張16GB RAM記憶體，同2張8GB RAM記錄體有咩分別？

油二話唔入ps15b 咪仆街

單通道／雙通道

使用單連結技術時，主機板上多條記憶體是以串聯方式運作，也就是僅是當作一條記憶體運作，只是容量會相加。記憶體匯流排寬度為64-bit，無論安裝幾條記憶體，匯流排寬度都固定為64-bit。

雙通道便是利用並聯方式運作，當連接兩條記憶體時，匯流排寬度將會達到128-bit，而套上記憶體寬度計算便會知道相差甚遠。也就是開雙通道後，頻寬可以增至兩倍，效能也會增加；至於能否提升至兩倍速度，根據測試似乎是沒辦法，但是對於記憶體效能的提升卻是很大的幫助。

兩條8gb 可以組雙通道 有速度加成
一條16得單通道無速度加成
你鐘意開好多野執相剪片掛模擬器就16gb x2
平常打下機睇下片8gb x2 就夠
塊板有4條ram slot 第時唔夠用再加8x2 組8x4 32gb 也可

請問用M.2的話有冇需要用1條256Gb裝Window再另加1條1Tb放其他野?
定其實冇乜分別 就咁1條1Tb就夠做?
諗住用ASUS B450-i 行雙M.2

新手一問
Budget : ~7000
多數玩 R6 , battlefield , csgo

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1160

主機板
- ASRock B365M PRO4 M. ATX
$585

顯示卡
- MSI GeForce RTX™ 2060 GAMING 6G $2850

RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
$285
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
$285

火牛
- FSP Hyper M85+ 650W 80Plus Bronze Semi Modular PSU
$520

HDD
- WD Blue WD20EZAZ 2TB 5400rpm 256MB 3.5 Inch HDD
$399

SSD
- Kingston A2000 250GB PCIe NVMe M.2 SSD
$405

機箱
- Aerocool Menace Saturn RGB ATX Case
$389

散熱
- ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓
$78

砌機: $80

總額: $7036 (from 香港終端)

你有閒錢咪500+1TB
256=ON9

小弟平時會打下機。玩GTA5 ， monster hunter world, 模擬誠市， total war 嗰啲game。 另外未來想試下cut 片用。 budget 8000~10000。求大神解答。如果唔夠，要加幾錢？

1080p 夠
1440p or above 唔夠

CPU
- AMD RYZEN R5 3500X 3.6GHz 32M L3 6 Core 6 Thread 65W AM4 $1110
主機板
- ASRock B450M PRO4 $550 SALES
$645
顯示卡
- GALAX GeForce RTX 2060 1 Click OC 6GB GDDR6 $2699 SALES
$2980
RAM
- ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB) $350 SALES
$450
- ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB) $350 SALES
$450
火牛
- FSP Hyper M85+ 650W 80Plus Bronze Semi Modular PSU $520
HDD
- Seagate Barracuda® 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $430
SSD
- HP EX950 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD $680
機箱
- SilverStone PS15 M.ATX Tempered Glass - Black $288

服務:
產品: $6977
砌機: $80
總額: $7057 (from 香港終端)

真

唔該巴打
其實兩張顯示卡有咩分別？

MSI涼少少
不過60唔熱得去邊, 有平買平啦

我cut 片only。如果無影響，可以1080就夠。我對打機畫質唔係太高要求。fps 60 左右就得

仲有個問題想問
SSD係咪必要？如果唔要SSD上2060 super好冇？

SSD先最重要喎

法奧買b450板係咪會幫手up左bios先？

好感謝ching

正路依家賣街嘅都升哂bios

你搵佢砌佢會試開機吧
出街買散件 買之前問一問店員先

我睇中法拉

唔會cut 4k 片？

都可以選擇支持實體黃店 熊貓電腦

諗起前幾年買左條ssd 插落去點搞到都detect唔到
搞左幾日 原來係未up bios
自此一有問題就睇下d野up哂未

意識唔錯

新手砌機 10-12K
adobe剪4K 片執相，唔多打機
幫手俾d 意見

另加傻仔問題:
1. RAM 8GB x4 定 16GB x2 好？有無分別
2. 呢張顯卡夠唔夠用，爬文話display card 要有GPU support 先有用，否則對rendering 用途不大
3. 散熱，火牛夠唔夠，機箱散熱夠唔夠？外型不拘

麻煩各位！
------------
去list:

CPU
- AMD RYZEN R7 3700X 3.6GHz 32M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2570

主機板
- ASUS TUF B450M-PLUS GAMING $729 SALES

顯示卡
- Gigabyte GeForce RTX™ 2060 SUPER WINDFORCE OC 6G GDDR6 $3399

RAM
(2x total 32GB)
- Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black (CMK16GX4M2B3200C16) $720 SALES

火牛
- FSP Hydro GE 650W 80 PLUS Gold Full Modular PSU $799 SALES

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530

SSD
- HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD $1160

機箱
- Abkoncore C450M Matx Case $320

散熱
- Cryorig H7 CPU Cooler $320
- InWin Sirius Loop ASL120 3Fans $250

總額: $11597

你走先 我頂住

主要都係睇吓戲打LOL，預6千幾蚊到
想問咁有冇咩大問題?
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASRock 華擎 B450M Pro4 Micro-ATX 主機板
$630

RAM (記憶體)
► 2 × ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 8GB (1x8GB) BLACK
$345 ×2 = $690

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 860 EVO 500GB 3D TLC SATA III SSD
$635

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 GeForce® GTX 1660 GAMING OC 6G 顯示卡
$1,950

電源
► Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $6,250

擷取自飛馬電腦

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASRock 華擎 B450M Pro4 Micro-ATX 主機板
$630

RAM (記憶體)
► Team DARK Zα DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) (即將缺貨)
$625

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$619

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce GTX 1660 SUPER AMP 6GB GDDR6 顯示卡
$2,029

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $6,348

擷取自飛馬電腦

多唔夠100蚊上1660s
550銀牛同nvme ssd

多謝師兄幫忙

謝大佬

搭單問
我預算張list同上面差唔多 可能都係牌子唔同
如果預打得到mon hun or 打個比喻pubg果類比較高要求既game, 但我普通va mon 60fps
3500x + 2060
定3600+1660s 會好d?

另外想問我本身有隻火牛（antec 咩neo eco)
但係有d懶諗住比鋪頭砌算
有無人試過拎去比人砌落新list

打mon hunt 3600 + 2060 better
其他位省d咁
隻牛最好有model 先知得唔得
拿去店砌都得只要d 件唔好隨便換就ok

好似係neo eco ii 550w
其實係唔知法奧/終端之類果d鋪受唔受 咁樣拎件零件比佢砌

打打下機無啦啦lag住咗
張卡使用率跌到落0%
咩事

有請硬件台讀心師進場

sorry自膠
3600
1660s gaming oc
B450M mortar max
D10 2×8gb
SX8200 pro 512gb
raider ii 550w

竟然唔係rx5700xt
有無freeze 要重開機先得定係得個game有問題
關xmp同燒memtest64試下

淨係隻驚有問題
返屋企試下

#1

AFTERBURNER
CHECK

點用的

主要都係玩下lol 同睇玩片同做功課用
Budget:4.5k
想砌itx有個舊既rm550x
求巴打們出手

而家等唔等埋zen3
希望七月出

多兩舊水得嗎

你拿落去一來一回自己砌啦
拿少隻牛又無咁重
慳一筆

等埋武漢肺炎先啦
你依家想砌都開始缺貨

清bios未
咩config又唔講

想問下如果機箱rear fan想加隻rgb case fan
有冇邊隻抵玩得黎好？
想買prizm 120度度都冇貨

對唔住 Google完都唔明
係叫我去超頻？

利申弱智屌細力啲

i7-9700k 配 賊船h150i pro 360mm 水冷
csgo 係大廳都90度 係咪唔正常
未超頻

bios有無set過嘢 似係你裝錯個水冷 壓唔緊etc...

asus rog z390 gaming-f
第一次開機 佢話cpu fans error 後尾忽略左開到機
但係bios lag到仆街

你自己砌？你個冷頭條4pin插咗去邊？

終端砌
搵到條3pin 仲有條4pin 搵緊

彈番俾佢check啦咁

似係漏左條線無撚插

如果朋友讓張Msi 2060 Ventus 6g OC
$1500 算唔算抵 10月買

可以 但係cpu想用intel多啲
因為另一部已經用緊amd

舊板ventus 好抵 千五蚊真frd價

ok ar 改94f b355itx 2666 8gb x2 其他一樣
中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,180

主機板
► ASRock 華擎 B365M-ITX/ac ITX 主機板
$809

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$619

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 PULSE RX 570 4GB GDDR5 OC V1 顯示卡
$1,090

機箱
► Cougar QBX ITX Case
$349

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $4,662

擷取自飛馬電腦

心郁郁 新舊版有咩分別呀 巴打

新版vEntus xs 散熱屎過舊ventus

唔岩洗可以放比我1500 上門收 pm

即係間野砌完冇同你試機
好差勁喎

佢試撚左一個星期 轉左3塊底塊 先至話過到test
而家送到嚟又咁撚樣
仆街 早知搵法奧

仆街咪撚叫終端啦
叫終結啦屌你老母

咪睇下打機嗰陣cpu ram gpu有冇唔正常嘅位囉

開頭正正常常
打打下gpu跌到落0%
其他都正常

不過暫時又冇事
唔該咁多位巴打

已經彈咗三次番去？

一講完又嚟過
到底咩事

落單果陣揀左塊gigabyte z390 arous elite
佢話有事開唔到轉 之後轉arous master
又話有事
再轉rog z390 gaming f
前後搞左一個星期

其實會唔會係其他野有問題
彈翻俾佢先啦

搵左佢啦
收哂工未有人覆
一開機我都覺得怪 淨係裝吓驅動 down game 已經40,50度 一開csgo 90度 嚇到即時熜機

收到 我散件收左先 再等埋個肺炎先砌

清不如詳細啲講你打咩驚

未有機用? 砌埋啦 等得來2060 out ga la

唔怪得悠二要走

係咪有故聽

f gaming 賣唔出
塞俾你用順便清貨
你收到部機已經係f gaming
點證明佢真係有試過其他兩塊先
我就唔信連續三塊都有問題

個泵係咪冇著，我試過插z390 m11f唔得，插返舊華碩板又得，aio同cpu fan都插過唔得就唔好攪

係我都係咁諗
邊有可能連續兩塊版都有事
清貨問題我都有諗過
因為火牛 機箱 ram 好多嘢都話無貨

砌部機 哂左我勁多時間
咁我要返工就叫個fd 同佢聯絡
火牛揀左3-4隻都話無貨
咁叫佢推介 佢推左賊船rm850w
但係我fd 幫我揀左隻rm750x
佢最後仲問係咪認真係要rm750x?
佢再次遊說 話rm850 平啲又大watt數啲
但係我個fd話rm750x 10年保 所以就揀左

而家睇就似係pump 未著
因為啲線走得太靚 我未搵到
亦都唔撚想搞
因為呢個唔係我責任嚟

仲有rmx 我地唔洗放rm 上檯
有冇得成部退番去 出去砌過部

成部嘢真心 奇撚怪怪
bios 又lag到仆街
咁佢話有咪有 我淨係對過張單收貨
都未認真check過啲件
如果呢間嘢堅係咁撚伏 下個po 頭可摸耳 加個警告叫人小心

呢間網店連實體店都無，係好難追究

唔知係h150i定華碩新板問題，我換第二隻aio正常，其實一入bios就睇到cup 唔對路，冇理由裝條友睇唔到，成部彈返比佢啦，影低d件個sn no.先好比佢

我朋友仲話 企硬要rm750x 之後 佢個態度轉差
10問9唔撚應

佢啲條款濕鳩到咁

即係我咁嘅情況無得退

起碼汁到無問題先收貨用
aio 唔得換風冷 試

香港應該冇哂rmx, 你朋友on99
rm係十年保

佢個網話一定test通過先發貨
佢淨係塊底板都撚左幾日

終端個網寫rm850w 3年保
我個fd 都奇怪 仲有rmx 不過終端覆仲有貨咁咪照信

rmx white有

你個情況好多位可以拗
首先佢無確保所有硬件運作正常先出貨俾你
其次你選購嘅過程中佢提供錯誤產品資訊俾你 e.g.火牛保養期
你搵佢搞返掂，佢搞唔掂又唔退得就搵消委會

影低d件個sn no.先好比佢
重點！！！

冇人會驚消委會, 某代理喺消委會個file成疊咁厚

留tg, 上門檢查, $1500

加咗價之前$1000

因為啲人嫌麻煩就半途而廢

在新修訂的《商品說明條例》之下，任何商戶未能就產品向消費者提供充足的資料，讓他們可據此作出交易決定，這些商戶可能觸犯「誤導性遺漏」的罪行。
具體而言，如果某商戶的營業行為：
一、 遺漏或隱藏了重要資料；
二、 以不明確、難以理解、含糊或不適時的方式提供重要資料；或
三、 未能在其營業行為裡表露其商業用意，
因而導致或相當可能導致一般消費者作出某項交易決定，此營業行為便屬於「誤導性遺漏」。

唔使理條傻鳩
佢玩OMSI2個地圖有bug

上面嗰個我細佬
攞咗我ac嚟用

其實z390 aorus elite缺左兩個幾三個禮拜

連我呢個Giga KOL都拎唔到貨

aorus master同樣

即係終端呃人俾咗錢先黎水人換

ig廣告不停見到佢間野
呃咗唔少水魚落搭砌機啦應該

上年買左把塔散
點知打開裝個陣就發現少左粒螺絲
正常呢粒螺絲係唔會甩出黎
所以應該一買就無

求意見
文書剪片9成 打機1成
剪片,4K HD,

AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇) $2570

GIGABYTE 技嘉 X570 AORUS PRO WIFI ATX 主機板 $2070

Adata XPG D60G DDR4 3200Mhz 32GB (2x16GB) $1360 (本身有 KINGSTON DDR4 2400MHZ 16GB X2, KEEP 舊家買新?)

HP EX950 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD $1199 (本身有 WD BLACK PCIe SSD 512GB M.2 2280 Gen3X4 想加多個)

WD HGST Ultrastar DC HC320 8TB AIR 7200rpm 256MB 3.5" Enterprise HDD (HUS728T8TALE6L4) $1440 ( 本身有 TOSHIBA Enterprise 4TB SATA3/ 128MB HHD加多個)

Antec MERCURY 240 240mm 水冷散熱器 $620

InWin 303C-White $990
應該仲差機背/機底風扇,有咩提議? 唔一定要RGB

本身有
DISPLAY CARD MSI GTX 1050TI 4GB GDDR5 OC 或 PULSE RX570 8G, 有無需要再買?
PSU: CORSAIR HW750 GOLD MODULAR (2013 年左右, KEEP)

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,380

1 x WD Enterprise Ultrastar DC HUS728T8TALE6L4 8TB 7200RPM 256MB 3.5
價錢：$1,680

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

總計: $10,273

上年依家先開？？？

cm 212?

Yes

上年買多左 咁咪用住隻舊嘅先
早兩日開左先見到

我有隻士啤 用過的cm 212 led 岩洗$150拿去
tg xy2018

我已經聯絡左終端
未知個解決方法係點
由落單砌機到送到嚟用左半日 我極度不滿
希望下一個po #1 加返個警告 希位各位巴打小心選擇

用緊
MB:B250m gaming pro
CPU:i5-6500
GPU:1060 3GB
牛:500W
想上2070 SUPER
想問下要唔要換牛或換CPU

500w 型號?

Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

2020年仲雙路12v
換卡順便換左佢啦

terminal 中伏數都未多過悠二
不過terminal 不了

成5年歷史啦
咁粒CPU要換?
定仲可以用

換左牛同卡先

Amd巴推介 唔洗一蚊一w 金牌全模組
卡有冇邊張心水

有Budget 當然成套換啦
6500 4c4t 同現代i3 無分別
隻game大咬d 都吃晒粒u 資源

悠二係咪都搵返順豐送貨？
可唔可以揀星期六收貨
平日成家都返工得返隻貓幫我收貨
今次太重佢搬唔郁

岩岩睇到了 夜晚6-11

朋友轉卡比張 2070 super gaming x trio我
玩緊cod mw已經feel到極限到左

用3年neo ceo ii 650w行5700xt 洗唔洗換

試下推高d resolution 可能好d

又係雙路不過你火數大 CPU 同GPU 分開各插一路 應該問題不大

本身都想換卡佢有個光影追蹤又開唔到
其他特效又就住就住
谷9氣想買卡咁岩個朋友要換我就等佢張卡

最後你都係成部換 不如砌定新機先用舊卡等你個fd張70s 到

20xx光追得啖笑，開完fps減半

加埋DLSS 又提番高D FPS
BTW COD 個光追唔算大吃

Wolfenstein: Youngblood
DLSS整得好
玩到4K 光追

插住80ti 講呢d
4k 仲有光追仲要順玩
初出果時真係唔洗諗

可惜DLSS得一兩隻GAME整得好

換埋U喇
我之前i5 7500換咗2060 有唔少食CPU game都bottleneck GPU 張顯示卡開唔盡 尤其Battlefield V開低效都有啲lag
而家換咗Ryzen 3600 BFV開全效RTX埋順都仆街

原來ssd加價咁嚴重
我研究緊ssd 睇台仔9月文先
A2000 建議售價：1TB: 2999元

wd 550

SN550 1tb 仲見到唔洗1$1gb

一開始出 香港係$800 1tb
後悔冇入

我上個月買都1050

唔使換

Delta呢隻牛可以頂到好多年

再者雙路絕對冇問題

反正d卡愈黎愈慳電.同埋呢隻火牛.Delta自己都嚴重低估左自己呢隻牛既實力

實在力量

多謝有心
我會拆AMD個條螺絲去用

打機用，咁樣OK嗎

AMD Ryzen 5 3600 $1530

ASRock B450M Steel Legend DDR-4 AM4 M.ATX M/B $660

Corsair Vengeance LPX DDR4-3200MHz CL16 2x8GB 16GB Kit $700

Colorful RTX2060 Suprer Limited 8GB GDDR6 $3080

ADATA XPG SX8200 Pro 512GB M.2 2280 NVMe 1.3 SSD $645

Antec HCG-650 High Current Gamer 650W 80Plus Gold Full Modular $690

Antec DP301M ARGB Tempered Glass M.ATX Case $330

Cooler Master Hyper 212 RGB Black Edition CPU Cooling Fan $280

=$7915

ssd 換a2000 wd blue 500
case 換nr400 其他無問題

凄慘紅

想砌老婆玩騎馬與砍殺2
10000內有冇可能做到i7 同2070s

我隻眼壞左

騎砍2話要8春u?
可以呀 其他全部廢野 4k 70s 3k i7 3k 買板 ram ssD casE 火牛

小弟電腦白痴有樣野唔係好明
我想知要點睇塊底板可以用到咩Ram
好似MSI 塊B450 mortar max
Spec到寫

For AMD Ryzen Gen3 (R5/R7/R9)2667/ 2800/ 2933/ 3000/ 3066/ 3200/ 3466/ 3733/ 3866/ 4000/ 4133 MHz (by A-XMP OC MODE)

係咪者係代表唔洗超頻都可以用到4133既ram?
後面就咁寫 (by A-XMP OC MODE)
就冇寫明幾多開始係超頻
但我睇埋Asus 既TUF B450 pro-gaming

4 x DIMM, Max. 128GB, DDR4 4400(O.C)/3533(O.C)/3466(O.C.)/3200(O.C.)/3000(O.C.)/2800(O.C.)/2666/2400/2133 MHz Un-buffered Memory

2800就已經有(OC)寫住
者係唔超就最多只係support 2666???

可以，但建議amd更好
10k只能買冇k垃圾

多過2666都可以叫係超頻，xmp 可以叫做自動超頻咁解

畢直8000咁上下
只係會打機 唔會直播剪片嗰啲
諗住可以用到5 6年
打機 3A大作 PUBG嗰啲可以開到中就可以 上到高就更好
本身自己有隻corsair rm650x 想繼續用 但如果要換可以用咩
或者有邊啲位可以平啲

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX Micro-ATX 主機板
$499

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 PM981a 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,315

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2060 SUPER GAMING X 顯示卡
$3,650

風冷散熱器
► ThermalRight 利民 Assassin X 120 風冷散熱器
$239

機箱
► Abkoncore C650 ATX 機箱 (附送三把紅光風扇)
$369

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $8,350

擷取自飛馬電腦

唔該巴打

- CPU: Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 - $2460
- Motherboard: ASUS ROG STRIX B360-H GAMING - $860
- Display card: MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8G GDDR6 - $4380
- SSD: Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB - $840
- RAM: ADATA PREMIER 8GB (1 X 8GB) DDR4 2666 MHZ C19 x2 - $345 x 2
- 火牛： Antec Neo Eco TUF 650W 80 Plus Bronze - $599
- Case: Corsair Carbide Series® SPEC-OMEGA Tempered Glass Mid-Tower ATX Gaming Case - Black - $699
- CPU Cooler: Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler - $249
- HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 - $296

Total - $11078

我筆直11000左右 純打機 請問咁仲有冇得執執？

如果amd 8春 2070s 或者再加一千幾百會唔會好好多

10k 3600x 2070s 夠了

唔係 我會玩下其他大作
不過見個post都話而家d game 6核可以食盡

諗住買8春 唔洗咁快升級
如果加多一千幾百 轉用amd8春
會唔會其他野都執番好
利申 電腦白痴

msi 低階板不了
rmx好野黎，冇野好換
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASRock 華擎 B450M Pro4 Micro-ATX 主機板
$630

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 SUPER EX (1-click OC) 顯示卡
$3,100

風冷散熱器
► ThermalRight 利民 Assassin X 120 風冷散熱器
$239

機箱
► Antec P82 Flow TG
$459

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $7,776

擷取自飛馬電腦

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-VDH MAX Micro-ATX 主機板
$499

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $8,101

擷取自飛馬電腦

昇左70S 但多左一百蚊 TRY MY BEAST LA

上左架條新RAM

GALAX HOF 4000Mhz Samsung B-DIE

10.1K 得嗎
中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$760

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

電源
► SilverStone 銀欣 SST-ST65F-GS 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$599

機箱
► Antec P82 Flow TG
$459

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $10,155

擷取自飛馬電腦

B DIE唔係停產啦咩 仲有貨賣

黎緊會仲有一款B-DIE RAM

你係咪員工黎嫁，知咁多code

香港終於有人入

終於有

8700

d b die 賣極都仲有

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,800

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,120

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,537

你堆野好多舊貨黎

條hof價錢.我覺得唔算貴

伏伏伏伏伏

終身保？

悠二伏list
依家買冇k都係傻仔

Life time

我自己緊係冇所謂
不過一陣有人問我K U配b365

你知好多呢d人

其實因為呢個list我幾年前搵落
想問9700k同9700 會唔會好大分別
我早幾年啲人仲講話gigabytes 係伏所以唔敢揀
另外想問呢個係細機定大機 因為我講漏我其實想砌細機

有k高頻d
二手都值錢d
唔好慳果少少

想買個塔散
有冇好推薦 定係是但買隻就得
筆直500

原來有
自隊一打膠

即係9700轉k 其他都基本上okay? 同埋想問呢個係大機定細機

k u z版 高頻ram 散熱器 10k 變13k list

想問係咪要自己另外買散熱膏
定係有包埋

夠細未 ，呢個筆直難d上9700k itx

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$760

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,120

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Corsair SF Series™ SF600 — 600W 80 PLUS® Gold SFX
價錢：$960

1 x SilverStone RAVEN Series RVZ03-ARGB Mini-ITX
價錢：$788

1 x Cryorig C7 G Full Copper Graphene Coated CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,965

咁又out budget 得滯

多數有跟 你買u12s 跟果支nt h1 好野來

Toughram 4400MHz C19 同呢隻比較 有咩comment?
睇個價hof好抵玩，但toughram散熱相對好啲？

10k 用3600 2070s 係舒服得多

我相信單計勁.應該係toughram勁

但真係galax 平太多

其實i7 條list同amd e條List
純打機 相差係咪不大？
唔會走去跑分 純用黎打機

唔好意思 想問係咪有ssd就唔洗hdd

3600同9700k差10 fps
但9700k要拎多2000出黎

係
利申，用hdd裝game既人死全家

同埋可以cut走個cpu cooler，原來個箱放得落原廠cooler

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6
揀邊張好

但佢個Cpu cooler會唔會好大分別？

唔會

咁掂晒啦 終於可以砌老婆 麻煩晒

大屌d燈靚d咁解

個位巴打情況咁似我

利申原本10k為左用2070s上到12k

你捨得呀麻

唔該巴打
我都係揀張平D既算

個老婆唔慳得

gaming oc 仲有張white edition 同價鐘意可以轉色

唔使諗啦

aorus 2070 super冇貨

得windforce and gaming oc and gaming oc white

用緊u12s cpu係 amd 3600

打lol果陣溫度5x度左右正唔正常？

巴打,想問下msi 低階板 同ASRock 華擎 B450M Pro4 Micro-ATX 主機板 差別大唔大?? 因為見個價錢差唔係好多咁,
另外想問下MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX 呢塊版散熱 果D位做得好唔好?

新手想學多D野,THANKS

打lol 同idle 有咩分別
跑下fpu prime95

求巴打比意見 除咗技雞blacklist(ed)

另外三塊itx 應該揀邊塊b450

房間土地問題只可以砌itx

msi理應喺best b450i 用料個tier都高

但喺偏偏要用alc887,而家塊舊板都有892

而且只有佢無usb 3.1 gen2

11-12k玩到3600+2080s
想睇下你條list點砌

居然係大屌冇貨先

平板中pro4 算用料唔錯
我用開msi 先推vdh max (bazooka v2 電巠板)貪佢新出唔洗煩bios 上35x 36 36x vrm供電都夠做
pro-m2 算係b450mk 果類 但求用得開到機

插咩u先? 會唔會上兩條m2?

大屌型呀嘛

我跟悠二13000個list執

型就買strix啦

感謝

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — Black
價錢：$839

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Corsair 275R Airflow Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case — White
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,846

msi d 丐板真係丐得濟，咩散熱都冇
asrock 多dd

msi

msi on9在除左用料好之外，果d Wi-Fi 卡， sound 卡都係次過其他廠

哦 因為你用x570板

大屌vertical閃好多
同埋aorus 12+2相
rog oc 10+2相

我用z390

都係過千元嘅板

R5 3600
M.2就無所謂

你可以搵下bazooka plus 呢塊 平但供電同mortar同級 少一個m2 同pcie 16 舊bios 介面

3600 買最平果塊得啦
得strix 有雙m2 第時會插曬兩條咪上strix 二手區好似有塊賣緊

已經砌左等收貨
MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX

Gigabyte 技嘉 GV-R57XTAORUS-8GD AORUS Radeon RX5700XT 8GB GDDR6 (三風扇) 3399
Gigabyte 技嘉 GV-R57XTGAMING OC-8GD Radeon RX5700XT GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition (三風扇) 3250

150蚊是否上埋神屌

gaming oc 夠 150蚊買led 燈?

買 red evil 啦

最平就喺msi , wifi可以自己換ac9260, 但喺alc887無解

1-2fps
最衰今日落雨
返屋企先

美森貴

買左張5700XT 但成日藍MON（淨係打機果陣），重裝WINDOW，更新晒最新DRIVER都係咁，應該點做

上網睇到FLASH GPU，未試過咁做，睇極都唔明有無爸打可以教一教

我都用緊msi b450i gaming plus ac 除左介面柒之外 都無乜特別 個m2 係背脊裝唔到厚甲

adata果塊

上網買好似買xfx抵d

想問下巴打 我畢直15000-17000左右
平時打下機同做野會用到fds既software
電腦野我唔太熟
以下個LIST有冇咩野加改
唔該晒
ASUS ROG STRIX Z390E-GAMING Z390,DDR-4, LGA 1151, Intel GbE Lan,USB3.1, Gen2, WiFi ac, ATX M/B BOA005317

Intel 8C16T Core i9-9900K Coffee Lake (3.6GHz, 16M Cache, LGA 1151, 14nm)

Corsair Carbide CO-CA-100R-Win Black Mid-Tower Case

Samsung 512GBPM981A M.2 2280 MZVLB512HBJQ-0000 PCle 3.0x4, NVMe 1.3 SSD 001734

G.SKILL DDR-4 3200MHz 32GB KIT (2x16GB) SODIMM Ripjaws Series F4-3200C 18D-32GRS

Cooler Master MWE Gold 750 Full Modular 80 Plus 750W

MSI RTX2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR 6 DISPLAY CARD
0

如果用呢塊板, sound嗰方面有無外置替代品, 本身有玩耳機接受唔到

有玩耳機實識dac啦

補充翻少少 我諗我打機都係gta 5
行到2k就夠架喇

一定要9900k?

因為fds果隻software 所以要用8core既cpu會好好多

3700x啦

其實我都有諗過amd既cpu 其實同intel有咩分別

平過又勁過intel

唔該晒巴打
其他野都無乜野執嗎

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16Q-32GTZNC
價錢：$2,250

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,735

感激啊 巴打
唔該晒

你本身條list預萬幾蚊就唔好用d垃圾箱同cm牛啦

8200pro果塊我仲係櫃桶無打算上過

XFX 5700xt RAW II

我就係裝左落底板底

因為果d我唔識分架
我用翻人地鋪頭既list再改下個cpu同ram咋
同埋我想問下如果我唔用lan線 淨用wifi 塊底板岩唔岩用架

要用有wifi既底板

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16Q-32GTZNC
價錢：$2,250

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,885

電競dac?? 唔識
小弟得部Sony zx300 同一隻sennheiser ie40pro

自膠，google完
原來講行usb內置dac嘅gaming耳機
同usb喇叭一樣咁玩
咁唔洗諗, msi b450i就得

usb 出外置dac 再插耳機

外置音效卡

z390h 係垃圾板黎，哂錢買燈，一係上f一係買其他

BlasterX G6

法奧係咪成日冇件？

會唔會差咗

洗唔洗加錢先

要啦下話

各位點睇Corsair Crystal Series 280X ？

aorus elite咁抵玩無貨可惜焗上aorus pro
750已經多左 仲850
650都夠有突
heatsink u12s 啦

最平果個399

1條8gb ram點夠用，而家最少都2x8gb啦
aorus elite全港都冇貨，aorus pro wifi散熱更好
火牛用Super Flower Leadex III Series 750W啦，品質保證
cooler要$699/$799空冷，或者240/280mm水冷
風扇antec/wing3點都勁過wing 2，wing 2好似冇再入貨？！

250gb做開機碟，根本唔洗用970 evo plus，普通中價m.2都夠做啦，開機時間load game時間一樣
其實你直接買sn550 1tb可以擺晒os同game落去
唔洗分開兩條m.2，好嘥錢

Ram我打留咗一條姐 係2x8gb
mb冇貨唔早啲講嘅
Cooler上面巴打話用u12s 點睇？
火牛有咩大分別？

12cm水冷裝飾黎 完全無力
要性價一定係塔u12s

分2條我想第日洗機方便啲
有咩中價m.2做開機ssd推薦？

你問list果時已經講左單條大gb好過分開
落完單比晒錢先話無貨係咩玩法

leadex用料靚過tt牛，壽命長啲
u12s都ok，如果你冇打算超頻

其實應該要問好晒條list齊唔齊貨先落單俾錢

唔打算手動超 turbo boost左應該都夠

唉屌 而家有咩辦法唯有跟住去改

岩 攪到好似腦場咁落單前乜都有 比錢後乜都無要轉Model 失去左網店的本意

一定要intel?

中價m.2有咩選擇

樓上射左比你啦 呢期wd Blue sn550 1tb 紅呀

sn550 1tb
一條過其實裝完機可以再partition割分區裝game
洗機咪直接format os分區，裝返落os分區囉

個價錢岩冇問題

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — White
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,951

出過條比你

我保證上面我話冇貨個到.出面都一定冇

我每日都問緊giga z390 aorus elite.佢地都答唔到d咩野

另外個隻riing silent風冷黎.唔係水冷

箱用275r Airflow版
涼好多 拍得住一千頭嘅機箱

悠二冇件早啲講呀嘛

不如我答你地.我所知既giga z390有咩有

z390 UD

z390 m gaming

z390 gaming sli

z390 aorus pro wifi

z390 aorus master

z390 aorus xtreme

ITX箱打算用Node 304
個款14/15年嘅 會唔會好舊

你揾條友update下個網，有咩冇貨就寫缺貨，咁我地出list咪唔會禁，你又唔會俾人話

我遲下會改一改個訂單既過程.

我個人唔會推俾airflow人，清塵清到死

有點柒之外無咩GA

岩呀,咁RAM我轉返16GB
唔該晒

$700內有無多幾款itx箱推薦
nano s , h200 都大成個matx咁

箱冇分舊唔舊只分好唔好用

都話左呢樣野.而家係冇咩可能

My best FD T記.佢都只係"某幾件"寫缺貨

實際上.我可以同你講.佢都係一大堆冇貨

同埋真係唔知幾時返貨.幾時缺貨

代理商返貨.佢地唔會主動通知.缺貨同樣唔會主動通知.只有落單個下先知.或者事前問

rvz03

窮又要涼，係要用勤力清塵去搭夠

好白

202?

所有網店.甚至香港大部份店同我一樣都係處於呢個境況

不過我起連登.我長期上水.我先多d俾人講呢樣野

202要落好多補品搭救

其實俾錢前問一問，係雙贏最慳功夫
update庫存status都大功夫

不過我部機會放枱底唔係幾睇到

都啱嘅 下次真係要問下有冇貨先比錢

明白了
者係佢寫既都可以用到

咁唔洗要玻璃啦，玻璃易碎

我都係個句.我同你地講冇貨.係真係我拎唔到貨

我當然會優先問代理商拎貨.代理商冇貨.我就會問我相熟既同行.都唔怕同你地講.就係3C 1J.其他鋪我冇乜問.因為唔識

當佢地都冇貨.我就會同你地講冇貨

所以正路.如果唔係代理商 and 3C 1J fake我的話.我地幾間都唔會有

一白遮三醜 上多幾把貓扇都唔怕

同埋.真係.呢期真係唔係我想缺貨.係真係好缺貨.唔同類別.唔同牌子.同樣情況

點解貓扇咁出名

想請教下
如果想打sims4, resident evil remake2/3, assassin creed, battlefield 5
咁要預幾多budget 左右 想部機可以順打未來幾年嘅大作

我知會受個解像度影響 但都唔知揀幾清先合適
我應該會買個24-27寸 mon 唔知呢個size 配2k同4k會唔會有明顯清啲

同埋Google睇到gsync 比個hz更重要 有啲人又話高hz更重要

定係可以考慮asus 配2080嘅laptop

個個都出差唔多嘅list
黎黎去去都買嗰幾隻
代理一斷貨就gg
其實我支持自己逐件格價散買
咁肯定可以問晒全港有冇貨

6年保，靜，涼

又涼又靜

窮撚要性價比fan就買Arctic P12

你要打未來 就AMD YES
考慮得2080 LAPTOP
15K budget 3700x 2080super 走唔甩
戰4k 60fps

窮撚覺得p12吵吵地 上p14/f14

laptop mon又細，打機邊會爽
價錢又唔係平，重量又唔係輕，散熱又唔係好
我淨係諗到最主要原因：用家懶
嫌枱機大可以考慮itx細機箱

大家好 參考過同樣LIST 想問下意見
主要都係用黎打機同睇片
另外想問CPU風扇換做Jonsbo CR201 CPU Cooling Fan好唔好定其實唔換都夠做?
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,120

主機板
► GIGABYTE 技嘉 B450M GAMING M-ATX 主機板
$505

RAM (記憶體)
► Team DARK Zα DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) (即將缺貨)
$625

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$619

顯示卡
► MSI 微星 GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡
$2,050

電源
► Antec Neo Eco Gold 650W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$650

機箱
► Antec VSK 10 WINDOW 機箱
$299

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $5,967

擷取自飛馬電腦

唔該咁多位巴打，想砌部機打下code，用下spss sas

預4K左右，想連到Wi-Fi

因為我上飛馬試過砌 點都過左4K 所以想咁多位巴打幫下手

咁樣平d 抵玩d
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,120

主機板
► ASRock 華擎 B450M Pro4 Micro-ATX 主機板
$630

RAM (記憶體)
► Team DARK Zα DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) (即將缺貨)
$625

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce GTX 1660 SUPER AMP 6GB GDDR6 顯示卡
$2,029

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $5,755

擷取自飛馬電腦

你落單前問下加DESKMINI WIFI要幾錢

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3400G 4核8線程 Box (含散熱風扇)
$1,170

主機板
► ASRock 華擎 DeskMini A300/COOLER 準系統 (彩盒版)
$1,350

RAM (記憶體)
► 2 × [NB] Crucial DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) CL19 SODIMM
$280 ×2 = $560

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $3,444

擷取自飛馬電腦

如果想睇下netfilx YouTube
會唔會加display card好啲？唔該

補充埋，因為用緊4K 60hz mon

AMD 內顯夠做，有1030水準

Thx

我COPY錯，價錢應該係3644

其實3600x同i7係咪差唔遠

10FPS內

3400g全港冇貨

攬炒

想問呢個list 7000蚊買唔買得?
主要用黎打LOL, 睇片同執相
屋企有貓, 水冷會唔會冇咁痴毛?

處理器 - Intel Core i5-9400-F (可升級至i7-9700K)
主機板 - ASUS / MSI Intel H310M Chipset
顯示卡 - NVIDIA GeForce GTX 1660 6GB GDDR6
記憶體 - TEAM / OCPC 16GB(2x8) 2666Mhz DDR4 Ram
電源 - Cooler Master 500W 80PLUS
機箱 - DeepCool MATREXX 50 / MSI MAG VAMPIRIC 010M
固態硬碟 - 240GB SSD
硬盤 - Toshiba 1TB 7200rpm
散熱 - CoolerMaster RGB

開頭重諗住intel 記得10年前intel勁啲

水冷都有風扇架

巴打，岩岩睇過下，Ram用3200MHz會唔會好啲？

係 好怕砌機 最驚買料比人洞左都唔知 又唔識拒絕。個人太毒

唔用deskmini 用番正常matx箱可以咁砌
唔知3200g 有冇貨

呢個箱冇得你簡, 要用短RAM得2666

3200G 驚唔夠用咋

你係唔係要幾個3.5"位

我覺得Amd巴打個list幾啱我 細箱細細地
btw 會參考下 Thx

IN 油2
WE TRUST

中央處理器
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$595

主機板
► MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板
$420

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► Lexar NS100 512GB 3D TLC SATA III SSD
$540

顯示卡
► MSI 微星 RX 570 ARMOR 4G OC 顯示卡
$1,090

電源
► Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $3,947

擷取自飛馬電腦

~13k 正常atx desktop 機箱

槍game唔係打巠技類 可以諗 買隻28吋 4k 60hz IPS HDR 仲有sync vg289q 畫面唔錯

去腦場買張
GIGABYTE 2x2 802.11ax雙頻無線網路及藍牙擴充卡 GC-WBAX200
4舊水 就有wifi 6、藍牙5.0

打LOL 1650都夠你玩, 淨低拎去買口罩

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASRock 華擎 B450M Pro4 Micro-ATX 主機板
$630

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► GALAX GeForce® GTX1650 EX(1-Click OC) 顯示卡
$1,180

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$398

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Corsair 110Q Mid-Tower Quiet ATX Case 機箱
$439

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $6,284

擷取自飛馬電腦

唔該哂 岩岩諗住入手
但RAM無貨,可以轉邊隻好？

► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

底板係msi b450i但個WiFi好撚廢，藍牙又廢明明開左連埋個藍牙耳機都可以冇聲出
其實係咪可以拆個WiFi同藍牙出黎換過第二個？可以既話有冇型號推介

中央處理器
► Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
$595

主機板
► MSI 微星 H310M PRO-VDH PLUS Micro-ATX 主機板
$420

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

SSD (固態硬碟)
► WD Blue 500GB 3D TLC SATA III SSD
$535

顯示卡
► MSI 微星 RX 570 ARMOR 4G OC 顯示卡
$1,090

電源
► Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

Router (路由器)
► MSI HERALD-AX INTEL AX200NGW WI-FI 6
$399

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $4,241

擷取自飛馬電腦

呢條list有埋無線wifi卡
ssd改咗做wd，有得砌機費全免

係 你得ax200簡

用2個就ok

咁唔理風扇個list o唔ok?
有冇位有機會中伏?

9400F執相LOAD到出年
打LOL 1650都夠你玩, 淨低拎去買口罩

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► ASRock 華擎 B450M Pro4 Micro-ATX 主機板
$630

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$565

顯示卡
► GALAX GeForce® GTX1650 EX(1-Click OC) 顯示卡
$1,180

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 2TB 7200rpm 256MB 3.5" Desktop HDD (ST2000DM008)
$395

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$398

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► Corsair 110Q Mid-Tower Quiet ATX Case 機箱
$439

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $6,284

擷取自飛馬電腦

請問油2係咩

硬件台黑店

同問

thxxx
想請問呢條list係咪可以去馬啦

係要用304
ITX箱得佢有幾個3.5"位

新手砌機無知一問
想問下間鋪係砌好先送貨黎,定送到黎先即場砌?

9成9砌好先送

砌好先送黎

不過呢隻野焗爐黎

你度下個箱放唔放得落就可以落單啦

我去飛馬個web到買 佢show錯誤唔知係咪3400G冇貨呢

我鐘意去人地到砌

3400G 全港無貨 唔洗諗啦
落3200g / 轉 9100f+ 570 matx 箱 樓上有巴打出左比你

1個都得
裝少一隻HDD

我咪講咗3400g全港無貨囉
俾咗list你，睇 #386

用2.5" ssd代替一隻都無問題

1隻好多選擇
RVZ03 啦

唔好意思,多口問多句,係咪會即場試埋機先走?

靠個信字
唔放心嘅可以上門取機，即場試機俾你睇

條友多數淨送, 因為真係送貨佬黎

我錯
RVZ01先有3.5

INNO3D RTX2070 TWIN X2 W 8GB GDDR6 DISPLAY CARD
2999抵嗎

你部機咩specs
我係前用家，好熟呢隻箱

機皇煙佬，梗係抵啦

正野

6千5 list 求評

火牛Seasonic金牛 已過OCCT
HDD WD Black 1TB 已過crystaldiskinfo
自有帶返落新機

諗緊慳番少少工本
downgrade落1650S是否好不智?

Asrock版求評

想問下 係唔係主要睇顯卡頂唔頂
同埋咁樣搵網店砌 如果我本身冇windows碟 係唔係一定要買埋 如果要求收貨後自己再裝係咪好蠢 啲driver要自己裝

家私咩
你加錢可以叫人去你屋企慢慢砌

Display card有排用，唔好慳
首先你張卡42mm，好接近45mm上限
即係display card會好接近側面透氣位，多啲清塵，同埋full loading 會比較嘈
第二，用ATX牛走線都唔難，因為你張卡比較短，我試過用非模組牛都走得掂
佢3個HDD槽留返最遠離display card果個，砌落唔難搞

咁如果 3600x 2070s
10000內左右咩組合好
同埋想問2070s 唔係gaming會唔會差好遠

display card可以改用itx短卡
話說飛馬有無呢兩隻cooler
我喺website搵唔到
Be quiet pure rock slim
或者
Noctua L9a黑版

原本想砌完自己再配 我驚stock cooler
會頂到ram

唔係必要都唔洗用短卡，散熱差
呢隻箱唔洗用L9a咁細啦，普通U12s都裝到
(我果時就係用u12s落node 304，你要唔要，我升級u12a換左出黎)

水冷機

on9
用黎超都好過d 垃圾240水

upload左一堆之前.我冇既野

敢問各位.仲有咩產品我係冇.我而家上埋架

d wd hp ssd 呢
sn550 ex乜乜乜

15k下
純打機overwatch之類 睇youtube
主機唔洗玩咁多燈
想用intel 同賊船信仰

中央處理器
► Intel Core i7-9700 8核8線程 Box (含散熱風扇)
$2,800

主機板
► MSI 微星 MPG X570 GAMING EDGE WI-FI ATX 主機板
$1,680

RAM (記憶體)
► Kingston HyperX Fury RGB DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$880

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,200

顯示卡
► GIGABYTE 技嘉 GeForce® RTX 2060 GAMING OC PRO 6G 顯示卡
$3,150

風冷散熱器
► Corsair A500 Dual Fan CPU Cooler 風冷散熱器
$799

電源
► Corsair RM650 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$859

機箱
► Cooler Master MasterBox TD500 Mesh White 機箱 (MCB-D500D-WGNN-S01)
$690

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

總計 $12,657

擷取自飛馬電腦

成個微波爐咁

今日已經上哂架

仲有Thermalright AX120 and TS 120 Plus

arctic fan都上左

就係凌風當初suggest我用u12s，呢隻空冷真係好好用
不過我見到有人500蚊賣u12a，咁抵我先升級上去

你呢條List砌都砌唔到

intel cpu 同 amd 底板

12000蚊可以用2070 super

最好唔好諗cooler master case

corsair a500 cooler 係廢的

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x GALAX HOF OC Lab Aurora 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,120

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,511

MSI MAG Forge 100R係未都冇貨?

賊船a500，之前睇人開箱屌哂老母
造工差，散熱能力又低，賣信仰

岩岩上埋架.QBX

A4箱係咁，我當初就係中意佢個外形

有冇得爭取a卡 aorus都有3+1 我見得n卡有

唔識 鳩改list

想身都想買5700xt
又要諗諗

可能未來高階卡有

因為其實.目前既AMD卡都係中階卡.最高階都係RX 5700 XT

同級2060 super都係3年保

有冇興趣用u12s
我有隻二手要賣，250

wa diu

我親身試左，其實而家amd driver唔係咁多伏，最伏係佢果隻apps (adrenalin)
我用緊5700，開心使用中

近排唔彈game 大家可以回鍋了

我買兩隻a12x25都要差唔多500，咁樣執到隻u12a升級，抵到爛

前排睇過amd driver fix左大量問題

好似連d咩black screen都fix埋

諗緊寫唔寫教學，用a卡點樣只係裝driver 而唔好用佢隻adrenalin apps
所有伏位都係隻apps的錯

軟件呢d野.不嬲都係功能愈多.bugs愈多

NVIDIA今時今日都仲未搞得掂佢個nvidia geforce experience

所以我係單裝driver only，回避佢隻apps
完全冇bug

我平時幫客裝windows同裝display card driver

從來只係禁driver only黎裝

Adrenalin 有得咁樣？
我係換完卡就斷lan，佢會當係basic microsoft display card咁用住先
係device manager度，係adrenalin apps install folder入面search driver黎裝

AMD冇

得NVIDIA可以driver only

2060 super有3+1 wo
有aorus個屌名就係勁
台仔好幸福仲有5年
以後含妓姦靠你

我聽日同Gigabyte反映下

跟足台灣就冇可能架啦

不過我嘗試下

MSI係咪冇可能有
你係技嘉打手

同MSI唔熟

ASUS Giga可幫你地反映

我部舊機用D14，好大好重

本身msi信仰
下次砌新機比個機會技奸，見你係咁推

主要係看你放電腦個位放唔放得落個箱

裝windows 可以remark 叫佢裝好試用版 送番來先自已入key or 繼續試用

U12a散熱能力同d14差唔多，但細好多

giga呢兩年好左好多架啦

你都見少左人上黎屌啦

講緊連登咁多人買giga既時候.但都冇乜人屌

銀石650金全模牛

新手想問機箱silverstone ps15 (處理器散熱器限高 154mm)
係咪裝唔到Noctua NH-U12S? (158 x 125 x 95mm)
Cpu: ryzen 3500x

uploaded

係.唔好博

我用amd原廠風扇係向住強化玻璃吹
想問下用cpu cooler 係咪都係對住強化玻璃吹？
上網見人對機背出風位吹

新手仍然學緊

你做唔做Thermalright貨

呢種叫下吹式.其實正常用真係冇咩所謂

你唔超頻的話.3500X原裝好夠用

上埋架了

ax120 and ts120 plus and axp90

個d對住機後扇吹.個d叫塔式.因為體積大d關係.散熱一般都會好過下吹式

下吹式優點係矮身.相容性好d.俾d細機箱 / 簿身箱用

講COOLER 既話其實AXP100同AXP200先係好野
砌ITX成日要用
有埋散熱膏TF8同TFX仲好

其實咩貨都可以做.同我講就可以

我自己都留意緊

聽日問問先

唔該巴打

忽然醒起，以前你果度冇咩散熱膏揀，而家有冇好啲？
(果時同你買左支gelid gc extreme，隔離post拔劍果支)

noctua囉

最大路

暴力熊之類呢入唔入

聽日覆你

暴力熊
MX4
TF8

即刻跛，技雞牌

笑死

不過我幕後都屌左佢地好多獲

因為佢差姐係搞埋我

感謝
但顯示卡 2070s gaming果隻係咪會好d 如果差幾百我都想升埋佢

指msi 2070s gaming x? 邊張gaming?

啱啱醒起冇開到XMP
入BIOS開返之後唔識出返去
鳩㩒咗幾下一開機藍mon
跟住就開唔到機
底板debug燈cpu嗰度着咗
係咪我唔知㩒錯咗啲咩

3600
MSI B450M MORTAR MAX
GIGABYTE 1660 SUPER GAMING OC
ADATA D10 3200 2×8GB
FSP RAIDER II 550W

好蠢 sor
唔該晒掌門

唔蠢啦 識上呢到問算叻ga la

明白哂
想問下係機箱前面加風扇嘅作用係咪唔大？
上網睇好似有機後扇已經ok

如果隻機箱本身得一把扇

一般建議加兩把

兩前一後.最基本配置

clear cmos先

唔該巴打
我會加返前風扇
暫時考慮 Noctua A12x15

Msi 2070s gaming x trio 8g

呢兩張都係2070s 但差成千蚊 效果會唔會差好遠

AMD個粒係唔夠長
最後用番隻舊cm塔

唔會相差好遠 gaming x trio 頂級風冷卡另加燈效 運行時溫度更好
4k 左右 除左galax 仲有zotac super air 同msi ventus 選
我會叫你直接選最平先 萬一無貨再轉zotac /msi

慘豬 四條換晒amd 版呢?

x25 la

唔明再問

clear cmos都唔識就唔好亂搞bios
btw 如果你係搞咗ram佢識自己clear 個功能好似叫memeory failure retry

後置抽風換把好風量 a12x25
入風換arctic p12 x2
跟箱果把裝係頂近io做抽風 省省地做好個風道

re plug 兩條ram
搵底板clr bios jumper 斷電後 short 1 short 再開機入bios 開xmp f10 save and exit

Geforce Experience有咩問題
用咗咁多年都唔多覺有咩嘢

仲有人玩ow

thanks油二

屌 驚西咩
衰咗上嚟求救咪得

其實我都唔想
唔係有心
純粹隻閪手唔知㩒咗咩制

好詳盡
唔該哂巴打

試完報番上來開唔開得番
bios reset 左第一次開會load 一陣 mon住個debug 燈
有咩事過唔到會有提示
remind一次兩條d10要插係 cpu 1 2 3 4 ramslot 先插2 4位

中央處理器
► Intel Core i7-9700K 8核8線程 Tray (不含散熱風扇)
$2,880

主機板
► GIGABYTE 技嘉 Z390 AORUS PRO WIFI ATX 主機板
$1,540

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3200 MHz 16GB (8GB X 2) Black (CMK16GX4M2E3200C16)
$720

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► MSI 微星 RTX 2080 SUPER VENTUS OC 顯示卡
$6,050

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-D15 chromax.black 風冷散熱器
$800

電源
► Corsair RM650 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$859

機箱
► Cooler Master MasterBox TD500 Mesh White 機箱 (MCB-D500D-WGNN-S01)
$690

風扇
► ARCTIC P12 PWM PST 120mm 風扇
$70

砌機方案
► Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查
$599

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $14,978

擷取自飛馬電腦

9700 -> 9700K 冇K係虧版
X570係amd板 z390先係intel板
ram用返corsair品質較好
ssd用wd有減300蚊優惠
顯示卡夠budget直上2080super
風冷A500效能垃圾唔值呢個價，換咗最強塔散D15黑版

風扇
► 2 × ARCTIC P12 PWM PST 120mm 風扇
$70 ×2 = $140
► Noctua 貓頭鷹 NF-A12x25 PWM 120mm 風扇
$250

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $390

擷取自飛馬電腦

上網學下點裝風扇先

corsair啲ram邊到好 啲timing差到

令4粒螺絲炸wo

兩者timing一樣

XFX

Kingston 去到ddr4 d ram都係一般般.好後期先出高頻率ram.

一開波講緊仲長期出2666 2800MHz.但人地已經出哂3000 3200

但去到中後期.kingston一樣繼續d ram timing都係低d

corsair同樣道理.

但又唔見得特別平

你又知？講緊cl後面嗰幾粒數wo
唔係好多ram會寫出黎

平撚到傻wo 當5700玩都底 前排飛馬賣2字頭

ddr3時期.冇咁多廠玩ram

香港得幾個牌子既時候.kingston多人買

個時佢成日玩hynix flash

不過牌子係做起左

開機load一陣之後話咩無法修復windows
跟住就正常使用

crash左頭一次開機係咁

因為佢當你load緊windows時hang機

第二次開機就冇事

超ram 失敗成日卡呢個無法修復windows

XFX 5700xt RAW II
減tdp 版

咁我真係唔知
換以下兩款啦咁
Thermaltake TOUGHRAM RGB DDR4 3600MHz 16GB (2x8GB) - Black $839
Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) $799

開幾次機都入唔返windows？

唔值,建議你買兩把f14裝前面
如果底板唔夠fan header用 你要買1開2 cable

其實呢期可以諗諗galax hof 4000MHz 2x8gb

899 b-die

arctic佢有一分一俾另一個風扇

noctua pwm系列都會送1開2cable

是的 早排超cjr 3600c18 16gb x2 開xmp 都唔穩入win 降到3200先入到 win
用番b die 無腦3600
zen2 with b450i gaming plus ac

飛馬無賣

p系列有得一拖一 最多三隻用一個pwn 頭
a12x25 本身有送cable

法奥暫時獨家 bdie

xmp.b-die一定好過其他

其他die.手超會好返d

我等緊月尾

大量貨的3600Mhz 2x8 C14 b-die

起碼唔使同g.skill訂唔知幾耐都有3600Mhz c14 b-die

galax hof 有幾多貨？

暫時都仲有穩定貨

6200蚊2060S +3500x + 16GB打機list
睇下得唔得

仲有冇budget 可以加先?

你預唔預超頻先

同埋ssd 256gb 你肯定夠用?

最好真係唔好買aegis gaming.堅易壞

2把p14+ 隻h7塔唔係仲好過咁樣買3把風扇?

如果係我.根本唔會買塔

用塔舊錢.我上3600好過

風扇都唔會買.直接買隻有三風扇既機箱

幾好丁

如果可以透明側板+display card 下面可以裝兩把風扇就完美

你果對係咪d60g，同我config一樣
超3800c18都唔係好得

我自己覺得，唔係大超cpu，或者高階display,
根本唔洗加一大堆風扇，拎錢upgrade cpu仲好，stock cooler都唔會過熱啦

我覺得係.特別低階CPU.買cooler.我覺得冇乜意義

Cooler Master MasterBox TD500 Mesh

CPU:I5-9400f 2.9ghz 9mb
主機板:asus msi gigabytes H310Dimm*2
記憶體:8gb ddr4 2666mhz
480gb ssd
GPU:GeForce gtx 1660 6gb GDDR5
600w 120mm火牛
$5099
呢條list 用黎剪片執相夠唔夠做？
駿科砌機掂唔掂？

done

8gb ram 剪片 咪玩喇
h310
冇牌子嘅料

唔好買16601660 super都唔算話好貴

5000蚊夠用

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$595

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$270

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x AeroCool Aero-300 Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,138

出錯List

不過想問你會唔會打機

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x AeroCool Aero-300 Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,257

咩都唔識 如果筆直5000可以點砌？

會唔會仲有 hof 2080ti

冇了.代理商price list都冇埋

唔打機呀 淨剪片執相玩下protools咁

咁咁樣啦

cpu轉3600.火牛機箱縮一縮

budget多返少少就升返上去

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Xigmatek SG02 ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,337

好呀唔該哂巴打
如果去黃金砌機 熊貓會唔會好伏？

法奧老細覆你wo

cls
i3剪片

禁錯制

CPU: i5-4460
Display card: GTX 1060 3GB
Ram: 8gb ddr3
HHD SATA3

打warzone lag到爆 係咪ram問題

Display card 都唔太夠

隻game 好食vram

幾時有3400G

我都想知

我部notebook行緊i5-3210M
用AIDA64 test CPU嗰陣發覺CPU溫度上到90度
雖然速度冇變嘅 keep住好穩定 但會唔會都唔係咁好？
已經清咗塵 仲有冇其他方法解決

想問下呢兩隻都係650w
係咪silverstone果隻好d

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x SilverStone SST-ST65F-GS 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$599

有冇cm case fan

想問下有無咩機箱既設計係d塵網防貓毛比較好

我好肯定答你冇可能
我用緊9600k(都係6核6線) 都成日嫌佢慢，當然我有其他工作用途食單核，intel 果時吸引到我，但而家我一定會叫你砌amd，剪片多核最緊要
ram愈多愈好，我用緊32GB先輕鬆，8GB會食屎

早晨

你自己都答左啦

換散熱膏

notebook 就唔好玩壓測試啦 本身散熱都唔好
正常用時唔會咁大壓力 唔熱到hang 機就咪理佢

多謝咁有耐性
我想問埋個mon
買你介紹個隻 係唔係得炒價 水貨3千幾 行就4千幾
琴晚睇amazon冇晒 頭先又發現newegg中資了

行貨係正常價4.2k
水貨無保但平 自已取捨

呢部點睇？

$?

9代i7 2070 正版win10
鳩估皮五

可能係用notebook的cpu同gpu
佢個樣好似好細部咁

加到16g ram
500gb wd black m.2
同2tb hdd之後
15k有找
但有冇伏先？
仲有中央田有冇得分期？

係細部嘅，同樣spec砌正常電腦又幾錢到？

你貪佢細細部?
應該仲有個外置大火牛
唔知佢用desktop / notebook i7
如果係notebook i7 真男人時間可能得幾秒
用desktop i7 就散熱壓唔住 一過熱又係降頻
分期呢D問舖頭 / 信用卡中心 你肯加錢一定有得分

3600+5600xt
正常打fps game 剪片
有冇必要加機箱前/上風扇？
主要想襟用3 4年

我見你地話唔超頻就唔加都冇所謂 又有人話2前1後風扇係基本
有冇人有經驗分享下

真係似買部gaming laptop 走mon走keyboard

睇個size都知冇可能係desktop i7，散唔到熱
咁細部，仲要加埋2070，你裝咩都死

15000買部咁的野，不了

你機箱通常都有扇，唔夠先再加 (或者揀部有多啲風扇的箱)

3600 5600xt <- 唔算發熱大戶
主要係睇用咩機箱 有D通風好 一前一後/兩前一後已經做到唔錯風道帶走D熱
remark 但最起碼有一把做抽風 同無加風扇 差好遠的
想知多D 可以睇樓下兩條片

中央處理器
► Intel Core i7-9700K 8核8線程 Box (不含散熱風扇)
$2,920

主機板
► MSI 微星 MPG Z390I GAMING EDGE AC ITX 主機板
$1,270

RAM (記憶體)
► 2 × ADATA XPG D10 DDR4 3200 MHz 8GB (1x8GB) BLACK
$345 ×2 = $690

SSD (固態硬碟)
► WD Black SN750 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2019)
$760

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

HDD (硬碟)
► Toshiba 2TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA200)
$415

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12A 風冷散熱器
$759

電源
► Seasonic FOCUS SGX SFX 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
$965

機箱
► Lian Li TU150 Black - TEMPERED GLASS 機箱
$899

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $12,576

擷取自飛馬電腦

win10 自己加1k
性能同價錢上屌打部細機

i7 2070s itx case 連埋windows 都係12500
Intel® Core™ i7-9700F
Intel
$2,710

Gigabyte Z390 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
Gigabyte
$1,260

ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
ADATA
$750

WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
WD
$1,050

GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
GALAX
$3,899

FSP Dagger Pro Series 650W 80 Plus Gold SFX Fully-Modular
FSP
$799

SilverStone RAVEN Series RVZ03-ARGB Mini-ITX
SilverStone
$788

Microsoft Windows 10 Pro 64 Bit 中文繁體版 OEM
Microsoft
$1,150
結賬總額：$12,406

有冇啲細啲嘅機箱

我同你買果隻箱，而家仲未諗好風道點set
而家前面兩隻NF-A9入風，頂位兩隻NF-A14入風，後面一隻NF-F12出風
諗緊轉唔轉頂位做出風，但咁就變負壓要係咁清塵

用到咁靚
我用果時係兩把p14 頂入風
1x c12 向機尾排風
2x c12 前面板入風
入灰塵位得頂同右側板洞洞

RVZ03已經好細，9700同2070發熱量唔細
btw樓上未諗cpu散熱，用薄箱應該只可以上120aio

屎色世界信仰，中間仲有隻u12a
全機7把貓扇
我而家同你set的方法一樣，唔想成日清塵，但9600k full loading果時都80幾度，諗緊轉負壓會唔會再凍啲

其實唔洗用到9700同2070既
我都係買黎玩forza horizon 4
應該1660搞得掂既
我本身用梗i5 4630
想將部機整到細部D
但用到4代u既itx板又唔多選擇

我想講deskmini a300，但打機唔夠勁
Itx箱細極都要留位比底板同火牛，仲有display card，你都知細極有限
就算用sfx牛，都唔幫到太多

仲有1u 牛 a4 箱

砌到咁我寧願用deskmini

用deskmini 不如買番上邊個zotac 盒算

Deskmini平咁多
買佢隻盒不如買notebook

老老柒柒你諗住幾多錢砌咩機? 最大接受到幾大?
只係玩forza horizon 4 呢隻amd 優化game?

本身以為機箱會包埋前風扇 原來得後風扇 做左天真的豬
而家想加兩把前風扇 做正壓差
Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
買呢個夠唔夠做? 見佢夠平

最好就DAN A4 CASE咁啦。
乜原來Horizon 4 係AMD 優化驚黎嫁
我估呢隻係我最後會玩既pc驚
之後我應該會買ps5嫁啦

裝到p14 就14cm 多兩cm 風量勁好多
裝唔到就p12

咁你買到隻case 番來先諗其他配件吧

你訂呢隻箱返黎要幾耐？

即係Noctua NF-P14-FLX 140MM SSO Bearing Ultra Low Noise Fan？
成$185一把 買一把差唔多買到三把P12

nono arctic p14 呀

呢隻又點睇

未用過silverstone既火牛 所以想問下
另外如果個機箱本身跟得一個風扇
平玩係咪好似學你地話齋 用p12?

650w 平過1蚊1w 金牌轉換率 五年保
antec fans 都唔會叫你用上邊
邊個箱? 有師兄教落入風用風壓大 出風要風量大
arctic p12 p14 風壓大 f12 f14 風量唔錯 窮人首選

都係果句你買左箱番來先諗其他件

打機list, 求評

中央處理器
AMD Ryzen™ 7 3700X

$2,570

主機板
Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX

$899

記憶體
ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16

$1,120

固態硬碟
Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,349

顯示卡
MSI GeForce RTX 2060 GAMING Z 6GB GDDR6

$2,999

電源供應器
Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular

$719

機箱
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
$359

Total: $10015+$80(砌）=$10095

咁我用silverstone隻牛
本來想用dp501 冇貨諗住轉做corsair 175r
但好似見呢度冇人揀呢隻箱

原來風扇咁多學問 如果機背想揀一隻argb既fan
有冇邊隻好？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,120

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 SUPER MINI 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x SilverStone SST-ST65F-GS 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$599

1 x Cougar QBX Ultra-Compact Pro Gaming Mini-ITX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,966

平d 昇左60super 用隻散熱好d ga 箱

argb 真係唔識
用p82唔好? 跟箱四把14cm 自已加把靚仔argb 放機尾

其實我想知而家amd 3700系列係咪跑贏咗intel 9700系列？

P82幾岩 但個io開係左面 就冇揀佢了
會頂到腳+打機會頂到headset個usb頭
如果佢開上面就好

打機仲係輸97k 小小 其他應用贏晒咁

pure base 500呢

headset 我插mb 後面

幾靚喎
但599
本來諗住機箱係500之內
但佢原裝送兩隻140既話 係咪唔駛再加風扇？

要抆/插咪好麻煩
都係想要返上io

你條full list 呢?

你for PC + PS4?

P82 有齊4把

3700x
Asus tuf b450m pro gaming
Antec katana 3200 8GBx2
Toshiba 3tb hdd
Kingston a2000 1tb
上面silverstone隻牛
Gigabyte rtx2070 super gaming oc
機箱諗緊

我淨係pc先用headset
但我枱底個空間唔夠 插左落左面io既話 隊出黎個usb頭會頂到腳
同埋真係唔鍾意側面io
唔係都會諗p82

Matx 板 諗埋隻nr400

silver stone Fara B1

如果上面條list
Pure base 400仲駛唔駛加風扇？ 唔駛既話諗住就揀呢隻
Coolermaster d箱通風幾好 但唔係幾鍾意個樣

好想買野
叫春

講開都想問下 散熱膏有冇話要定時換？
我買返嚟之後冇理過佢
係尋日第一次拆部嘢出嚟清塵

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板 (缺貨中)
$680

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$1,070

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

HDD (硬碟)
► Toshiba Enterprise 4TB 7200rpm 128MB 3.5" Enterprise HDD (MG04ACA400N)
$800

電源
► SilverStone 銀欣 SST-ST65F-GS 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$599

機箱
► Cooler Master NR400
$455

風扇
► 2 × ARCTIC P14 PWM PST 140mm 風扇
$78 ×2 = $156

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $11,027

擷取自飛馬電腦

3tb 得5400轉 上4tb 7200 企業板
tuf b450m pro gaming 加得太多了
WD sn550 1tb 呢期紅呀 又免砌機送貨保養錢
Galax 2070s 平霸之選

Thanks

pure base 500 一前一後
想好d 加多把 swing 2 14cm 係前

加多兩把wing14 趁番一套

用得耐會乾
2/3年就要換

有要求D人會年年換
正常人都唔會點理 用到壞/唔夠用換機

3990x

本身用緊4790k 見到3900X美森減價心思思想換

想問下佢原來風扇用唔用得？洗唔洗另外再換

另外有咩X570板推介

超就換
唔超就唔換
at least giga X570 pro wifi level

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
呢隻寫有7200

3900x 原裝cooler 可以用
當然有budget 換埋最好
X570 平平地 有TUF wifi / aorus elite

giga master

加多一把都ok
加多兩把就3舊水 越黎越貴

我上兩個星期重裝咗個Windows
係最新version嚟(Should be 1909)
咁裝完之後佢有自動幫我裝哂driver嘅
但我喺裝置管理員嗰度撳入去睇嗰陣發現好多係可以update 包括wifi版 display sound card嗰啲 其中一個佢本身同我裝嘅係2015嘅version update完變2018
想問下佢係唔識幫我自動update driver
講緊啲driver全部都係就咁喺windows度search就有 唔駛自己download

aorus elite抵玩啲

我ryzen3500x 100% 83度左右 （冇超頻）
Gpu 溫度正常
咁我加機箱風扇 定 cpu cooler好？

冇貨

見到了 用番7200 3tb 企業板唔係可靠D 保養長D
加風扇 豐檢由人 前後各一用住先都得 第時唔夠再加

3900X 咪用咁雞

轉pro wifi

咩case

x570 唔係你塊z390

我就係咁

係喎

好的 咁我都知而家應該點了
唔該晒兩位巴打

上 master啦仲諗

Rm850冇10年咩？

終端寫3年

哪有錢

Ps15

終端

除咗Node 304,呢隻箱大家點睇

而家都未決定好
ncase m1/ghost s1/inwin a1+ 貴,難入手
h200/nano s size唔夠細
TT core v1 網孔防塵有疑問
睇啱暫時有呢隻TT 20VT/Node 304

tu150啦800幾有

買TT會變T-T

35x stock cooler 係咁上下 無熱到hang機降頻唔洗換
前面加兩把arctic p14 都好夠

tu150唔防塵,size我寧願揀$679嘅h200

h200張卡唔可以放太厚

自膠, 20vt喺matx箱嚟

上網睇ps15 好似裝唔到2把 140mm？

前方2個120 / 140mm風扇孔，最大可安裝240mm水冷排

2個120 or 1個 140

係喎 咁裝番兩個p12

你果係頂部support 2x 12/ 1x14

係喎
我on9左

落炒價都買GEEEK囉

另外上網睇見到有人話用原裝stock colder 會上到90幾度所以擔心緊如果換的話有無必要換埋扇

唔知打機體驗上有咩好大分別 其實只不過係身痕想砌下機

以為係炒價
想再請教下買mon 係咪都要落黃金一轉最好
同埋個list 飛馬唔齊貨， ssd，機箱同底板冇貨
建議左下面個啲我揀

主機板
► ASRock 華擎 B450 Pro4 ATX 主機板
$750
► ASRock 華擎 B450 Steel Legend ATX 主機板
$795
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板 (缺貨中)
$680
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$760

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,049
► WD Blue SN550 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)(缺貨中)
$1,070

機箱
► Antec P82 Flow TG (缺貨中)
$459
► Abkoncore H250X ATX 機箱 (四把ARGB風扇)
$399
► DEEPCOOL MATREXX 55 MESH
$570

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板 (缺貨中)
$680

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,049

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2080 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$5,600

HDD (硬碟)
► Toshiba 2TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA200)
$415

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$398

電源
► Super Flower Leadex Silver 750W 80Plus Silver 銀牌 全模組 火牛 (7年保)
$759

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $12,824

擷取自飛馬電腦

板轉mortar max
ssd轉920 1tb
箱轉nr400

缺貨中
盲?

買Mon 落黃金高登 試好曬先比錢拎走 最方便快捷

我原本都想加前面變成前2後1, 但前蓋好難拆.....整唔到
如果變成前一後一頂一ok嗎?

灰塵周圍入箱 最好做番入風大過出風 易D控制灰塵係邊到入

多謝先
但我想趕買 已經訂左

upload左一堆cooler master機箱

一陣upload埋風扇

另外arctic風扇同散熱都上左

會唔會有coolermaster d argb風扇

即刻跛

搞掂左

呢個我都見到.笑死我

不過老實講.間間都係搵個一兩間代工廠整出黎

除左d特別d既牌子之外

cm fan

如果單要一隻做機背出風邊隻argb好？

認真.風力最強RGB.我覺得一定Corsair.不過貴

原本係法奧砌機加多把係前面, 但個時無貨, 之後自己買返隻二手wings 2 140mm, 但發覺pure base 500前蓋勁難開.......唔想整爛個機箱...

我諗最後都係頂加隻抽風, 變成負壓了.....

pure base 500已經算好易開架啦喎

隻手起底部拉出黎.好簡單

比起好多箱.佢算係唔使要好大力

你放心少少.搵隻手起底板拉出黎.唔會爛的

依家黃金仲有邊間可以試完先比錢
好多都話先錢後貨

真係貴
我諗住平玩

另外想揀corsair 175r
但corsair呢d價位機箱好唔好
定揀返pure base 500好d

講itx 機箱，我最近都做左好多功課，因為遲d 都想出機，但揀極都揀唔o岩心水
我心目中既要求係
1.有透明側板（起碼見到我d rgb 野）
2.正壓（最好display 卡下面都裝到風扇）
3.入風位有可拆式濾網
4.裝到1隻3.5寸HDD+2隻2.5寸SSD
5.細
我睇左好多個箱都未必符合晒我d 要求

NZxt h200/210，phantek evolo:
符合到1-4但itx 來講算太大

Jonsbo A4
下面既風扇要同3.5HDD 二揀一，裝到HDD 就只能裝一把風扇，個感覺好差

InWin A1
呢隻好靚但無濾網，同我本身已經有隻SFX 牛，上網搵過無牛既都要1150，箱頂個wireless charger 對我來講有d 多餘，有d 唔抵

TU150
暫時最大機會係呢個，執線易，外觀ok，易做正壓，底兩把風扇雖然無濾網，但我諗住試下搵d 磁貼網

Geeek Axx 系列、steacom DA2、類似design 既A4箱
呢d 箱係細，但將個display 卡打直左感覺已經做唔到正壓同美觀差左

C10
樣衰

同價pure base 500係算最好個隻

遲下出埋pure base 500 DX版.風扇都唔使自己加.仲要airflow版

咁我比多一舊用pure base500啦
唔等了

TU 150吧

可以用厚身少少既卡都得

記住最底個兩把扇用簿扇.例如a12x15 pwm

好的, 今晚再試下!! thxthx

好想要

Corsair 我覺得 最起碼要去到 275r先買得過

都係我覺得Corsair 唯一正常箱

不過相容性 我覺得唔及pure base 500

如果要即刻決定，咁我99%都會揀呢隻
但人就係咁，點都想睇下仲有無其他更好選擇

去開COMPUMARK 睇sales 肯唔肯

Nzxt 冇咩事唔好諗 全系列 我都係覺得得個樣

Jonsbo 最差 相容性最差 仲要大陸野

Inwin a1 得個樣

同埋裝厚卡會好麻煩

客服方面.我再同同事夾左夾

之後跟進野方面會再足D

另外砌機方面.我明白之前.好多時都去到最後一日先送

而家開始會快返D

tu150又想防塵有咩建議

MX500 250GB OS
SN550 1TB GAME
WD BLUE 3TB DATA
咁樣是否最好的?

條女就要
口罩有冇KF94級先

我覺得hdd 買toshiba 好d 雖然真係得兩年保

但快好多

另外 os 先用nvme ssd吧

好 等我去睇下
另外想問佢建議嘅替代零件係咪都ok

玩燈嘅仲講咩風力

MX500 250GB
WD BLUE 3TB
唔記得講以上係舊東西
諗住買SN550 1TB

板轉mortar max
ssd轉ex920 1tb
箱轉nr400 佢呢d有冇?

sn550 好似都無乜貨賣了 諗定下條

Corsair 貴還貴.佢假假地都用佢自家最勁ML黎玩RGB

如果你唔搵noctua同佢比的話

加隔塵網.可以諗諗silverstone d隔塵網.唔差的

我又唔係話真係好鍾意corsair果個既
Pure base原本兩個140幾吸引
唔加風扇用住先應該都夠風？

岩岩上左架silverstone d隔塵網

你係砌機?

睇你d件發熱量點樣

3700x 原裝+ giga 2070super gaming oc

咁都OK既

有budget先再加扇

如果唔玩燈

140mm黎講.我覺得be quiet silent wings 3 140mm係最強

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,150

主機板
► ASUS 華碩 TUF B365-PLUS GAMING ATX 主機板
$960

RAM (記憶體)
► 2 × Kingston ValueRam DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB)
$295 ×2 = $590

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 PM981a 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,325

顯示卡
► ASUS 華碩 ROG-STRIX-RTX2060-A6G-GAMING RTX 2060 6GB 顯示卡
$3,249

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (ST1000DM010)
$305

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-D15 風冷散熱器
$640

電源
► Cooler Master MWE Gold 550 550W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$629

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $8,947

擷取自飛馬電腦

機箱有無好介紹，怕唔夠位放塔散。

有無薄身rgb fan?

SM580 類似

M1 就無側透

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x Super Flower Leadex III Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,957

咁樣好好多

張卡個價已經足夠玩2060 super

另外9400F其實唔使玩到d15.冇意思

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,101

如果amd就咁

RGB口罩

EK呢

呢個之前出左.但我未睇review.我轉頭睇下先

幫網友幫到盡
照汁下面條list
粒u最好昇埋3600 多五百玩耐d
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,120

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板 (缺貨中)
$680

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,049

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX 2060 SUPER EX (1-click OC) 顯示卡
$3,100

HDD (硬碟)
► Toshiba 1TB 7200rpm 32MB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$270

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$398

電源
► SilverStone 銀欣 SST-ST65F-GS 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (5年保)
$599

機箱
► Cooler Master NR400
$455

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $8,569

擷取自飛馬電腦

遲下有閒錢又唔夠風先再加
係想玩下rgb姐
不過3700x原裝都識發下光 睇下到時咩效果再諗r唔rgb

Thanks

個原裝cooler 幾好j ga

係唔錯喎
咁可能唔駛再加

大家好 小弟想問吓 換顯示卡使唔使連老母板一齊換 由1070換2080 老母板用緊Z270 唔熟老母板 唔知有無問題

睇隻牛火數同機箱支援gpu 長度

唔洗
但可能要換牛
2080最少要550w以上

扮緊工check唔到 記憶中牛應該750W or 850W 機箱大箱黎

我每部電腦隻牛都最少750w
thanks, bro

上方洗唔洗加風扇

佢有貨 唔該晒掌門巴

23329 WD Blue 1TB
23976 Intel CORE I7-6700 (3.4G, 8M Cache, HD Graphic 530) Skylake
24072 KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
24077 Antec NeoEco II 550W NEO-ECO2-550
24449 KLEVV URBANE U610 240GB SSD
24456 ASUS B150I PRO GAMING WIFI AURA
24596 MSI GeForce® GTX 1060 GAMING X 6GB GDDR5
Corsair Crystal Series 460X RGB Compact ATX Mid-Tower Case
Corsair ML120 PRO 120mm Premium Magnetic Levitation Fan 磁懸浮風扇
24311 GELID SLIM HERO 12CM CPU Heatsink

想更新部電腦
有冇咩推薦
約1萬蚊
玩黑沙

你條ram係兩條定一條

2條

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
價錢：$1,230

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,358

咁其實咁樣都已經足夠

機箱.火牛.風扇.HS.hdd.ssd.ram都可以留返

雖然ram冇高頻.不過你條ram都用得.係慢少少

睇下SSD需唔需買大d

想換大d ssd

大師換機?

用左4年都係時候upgrade下

EX920/950 1TB

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,530

1 x HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,195

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,853

見你舊機有onboard wifi 用番塊有wifi 版 用料好過gaming sli 唔少

居然係hp ssd
依家ssd咁平既1千頭有m2 1tb

其實加左唔少價
過年前kingston a2000 1tb 800蚊ja

A2000 1tb返大貨

價錢係咪回到過年前先?

冇可能

但我會黎緊賣平D

岩岩降左.賣1099

專心砌機喇

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6

呢張卡真係好正，2 slots又散熱好
早知唔MSI信仰買大鵰

1 x HP EX950 1TB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$1,195

係唔係轉A2000好D

會唔會收貨送貨

gaming oc 打手 唔玩rgb的話冇腦推

兩隻都差唔多睇你鍾意

一直都係用紅龍gaming x
1060轉5700都係

由gaming x 去 windforce 再轉EVGA的我

EVGA一路都有人推
但我真係驚要RMA太麻煩，買返行貨算

岩岩度完屋企個位
你地就冇晒PB500黑/灰色
有冇咩箱係同PB500差唔多價位又類似既推薦

Define C tempered glass

打下機,大約7K左右

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 AORUS M Micro-ATX
價錢：$660

2 x Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (8GB X 1) DDR4 3000 MHZ C16 CMK8GX4M1D3000C16
價錢：$680

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x HP EX920 512GB M.2 PCIe 3.0 x4 NVMe 3D TLC NAND
價錢：$615

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Be Quiet! Pure Base 600 Window ATX — Black
價錢：$749

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,181

小弟想砌部around 7k ,for 打機（細機),
主要玩lol,overwatch,黑沙,
想問下各位師兄，7k砌部細機會唔會好勉強,
對比同價但正常size既機箱會唔會差好遠（性能，散熱之煩）
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
價錢：$670

1 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,378
擷取自法奧

諗過 但688 又貴左一舊

用番條平a2000 省D

麻煩各位睇下有冇野可以改

lian li呢

而家好似wd blue仲平過a2000
用左wd blue
1050

而家用Wd ssd

免砌機費

Radeon RX 5700 XT Challenger D 8G OC

呢條大家有咩cm, 純粹好奇

asrock

Case Base 500
Ram d10 3200/hof 3600
Mobo aorus elite
Ssd a2000/wd sn550

平有pluse/gaming oc 涼有nitro/aorus
諗唔到理由用佢

大部分型號都無寫 俾淘寶料你都得啦

去#1 搵鋪頭 放條list喺唔同鋪頭邊到平咪去邊到

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,120

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX 主機板
$499

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$619

顯示卡
► GALAX GTX 1650 Super EX (1-Click OC) 顯示卡
$1,330

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $5,074

擷取自飛馬電腦

照單汁 有野改再上來問

如果打機咁計 平時玩pubg/ cod 或者黎緊啲game
其實3700x係咪都夠？ 然後留多啲錢擺落顯示卡
Thanks 巴打

我打lol上到7x度
3600 + cryorig h7

其實3600都夠
不過都係睇你筆直 無奶油3600落張2080ti掛

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,156

配張2060 / 2070 適合嗎 謝謝巴打

有無ching睇過呢隻, 原來尋晚先發佈,
真心幾靚

有限budget幫人問
打機多既話 係咪應3500x+1650點都好過 i3 9100f +1660super
另外唔用msi板有無邊塊板推介？
同埋見galax 好似平時見少人推介 間廠o唔ok?
因為應該budget仲有d剩
睇下會唔會有第塊相對好d

有筆直可上3700x
3600問題都不大
不過pubg食ram可以落靚少少ram

asus tuf b450 pro gaming matx/ giga b450 aorus elite matx
ryzen > intel 個人意見
galax/zotac 支那brand自己決定

我都想要500但係見個個都冇

Ok謝謝

信我 我已經最多貨但都賣哂

得返好少量白色

新itx選擇,諗緊等唔等

on9 case
得頂出風

望完review可以放返低

91F可以壓到超平 用平板同平RAM 變相多D錢放係GPU
35X 同價位要低一級到兩級GPU
唔用MSI 用asus giga asrock 看品牌無看型號比較仔細
我ge諗法 如果他budget 好緊又想順玩某d game 可以針對性配91f 其他乜game都玩35x 有未來得多

法奧呢隻老母板冇貨 可以改邊隻

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$760

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,120

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

總計: $10,296

need wifi?

另外問galax inno 呢d 相對平ge品牌唔夠錢又想用高一級chip 就靠佢地
zotac 聽講有五年保3+2 好似長過三大廠3年/ 3+1
唔係買頂級chip 都係有平買平

要wifi

定係不如
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 加wifi卡？

用番asrock b450 pro 4
另外加wifi card 吧

呢埋有埋m2 散熱甲 又平d

佢比左呢4塊我揀
我自己就想gigabyte b450m elite加呢隻wifi卡
唔知得唔得？

MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX $899 $815 (-10%) 1 $815
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX $799 $699 (-13%) 1 $699
ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX $999 $749 (-26%) 1 $749
ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX $850 $799 (-6%)

咁如果唔用GALAX
MSI 微星 GTX 1650 SUPER GAMING X 顯示卡
MSI 微星 GTX 1650 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡
ASUS 華碩 ROG-STRIX-GTX1650-O4G-GAMING GTX 1650 4GB OC Edition 顯示卡
見呢幾塊個價差唔多
係唔係MSI果兩塊較好?

呢款都好似唔錯

有tomahawk 我一定首推
次選 pro gaming

1650s gaming x 表現最好
ventus xs 岩晒細機用
rog 1650 出來攪笑?

太耐無跟進D MODEL 名
我本身用緊果部都係750TI

Tomahawk真係咁正？
我諗緊性能上同asrock有冇分別？
Asrock legend貪佢幾靚

1650s 係新出來卡位 打5500xt 價錢貼近1650 但性能係貼近1660
變相1660減價賣咁
750ti 換完卡放番出去呢排二手好hot

都係上粒3600 上邊任何一塊都夠造

咁我問問佢asrock個塊有冇貨先
雖然佢唔list埋出黎就應該冇架喇

無咪tomahawk max

asrock 妖版先好用
正常版不了

妖啊 steel legend對比咁多塊黎講 佢應該最多燈了

steel legend仲有貨 已改

行先煩
代理星期日通常唔開門
要特登請假

因為我工作時間就係non office hour
個個返緊工果時我就最自由

我都準備賣返張1060出去
襯10000未出

問個弱智問題
我裝完兩個風扇係機箱前

開機後見到後風扇冇郁
係咪入面太涼會自動停架？ 定係一定會長期郁

你有冇插線？
同埋就算冇set，預設都會轉，最多慢啲

有呀
我冇郁過後風扇

入bios睇下見唔見到隻扇先

小弟對硬件0知識求教 最近想換2070s 見到有分幾個牌子 想問下唔同牌子有咩分別？ 唔該

ＡＭＤ有咩妖板

有..
應該係跟溫度郁 但唔知點解低溫就會靜止左 明明20度都會郁20%

前後風扇應該各自揀邊個？

個bios點set先好？

今日轉咗把新機箱風扇，但rendering個陣個cpu竟然冇full load自己限速，可以點搞

asrock x570 itx

係咪過熱跌頻

如果成條curve加20%
即係20度都40%呢

大約幾多度跌？
上網見有人超頻去到9x度都ok，係咪可以set唔跌頻

你specs係咩
有冇超頻
識唔識自己搞stress test

想問問飛馬有無呢隻cooler

點解要指定佢
我係慣左邊間有貨就買邊間
牌子有信仰，舖頭都有?

i7 9700k
gtx 1060
32gb ddr4

超頻以前試過但唔知成唔成功，以前set咗好似唔知4.6定4.7 ghz

stress test要點搞？

琴日呢個溫度都keep到4.5ghz，換咗機箱風扇後就得返2.x ghz

有無set過bios啲嘢似係佢turbo boost

如果咁我比佢砌完要另外再拆機搞

有咩咁吸引

頭先換咗風扇之後冇
就係咁先覺得奇

咩cooler 要穩定頻率請入bios set

why this?
u12s 唔good d?

有賣趁手 有保叫到900 無保都800

你會唔會係唔記得咗插cpu fan

Hyper 212 LED Turbo

JetFlo 120

之前試過set，但set到4.8以上就full load唔到，一full load幾秒就重啟。咁係咪關電源事

冇保啦
張卡係凌風再賣比我的

cpu fan有轉

你bios點set先 落咩電壓
搞過cpu frequency過stress test先得㗎

都得，塔散好易裝
Btw，點解唔搵有貨的砌機叫佢搞埋？
飛馬特別平？(唔知你list係咩)

你點超先
有冇試過stress test

CM啲扇耐咗會漏油

厭咗貓頭鷹嘅啡色

其實咁set有冇問題我一路用都冇事

如果上304箱，大部分cooler有背板，換要拆底板，amd要熱機先可以拆原裝cooler(拔劍)

而家有黑色呀

3900x
MSI 2080 gaming X trio
Trident royal 3600 16gb c18
Rog x570 e
Antec 850
Nzxt h710
Nzxt x73

部機吾知點解有時會0d
一換ram就會
但抽插半個鐘之後又會無端端得

睇落無set錯野 呢個電壓應該ok掛
開aida64 fpu試下

吾

個人真心鍾意fractal design既風格

Era ITX如果發熱低嘅U/顯示卡都可以接受

Nano S會唔會喺比Node 304易搞,易啲維修/換件

土地問題要細箱, 個箱放到上書枱就可以

你知道咁講嚟做乜

itx板用12cm cooler會唔會顯得好大舊

主要想打機同寫program (APP)
玩LOL 賽車game 槍game為主
同埋想細機箱為主，唔知咁砌岩唔岩
筆直～8000

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15 Memory Kit — Black
價錢：$1,520

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti Mini ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,249

1 x Cooler Master MasterWatt Lite Series 600W
價錢：$485

1 x SilverStone RAVEN Series RVZ03-ARGB Mini-ITX
價錢：$788

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,680

呢隻好似要錢，有冇d係唔洗錢?

trial edition

細啲輕啲平啲，兩百幾搞掂，我用R5 3600姐，TDP夠用

你無見過d cooler 大過機箱圖嗎?
u12s 同 你講果隻dark rock slim 咁上下大 當然用個性能好d ge

Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler

我講pure rock slim , 9cm細塔

300幾gram，唔洗背板

平平地四熱管

研究下先

真心 我有個9cm x3 雙塔 用左半日就拆番
太吵 一把都吵

希望巴打幫幫手，小弟平時無咩留意開硬件，幾年前既電腦想upgrade下
我有張evga geforce gtx 1070ti sc gaming acx 3.0 black edition, 2隻sata ssd同1隻 sata hdd會用番,平時多數玩lol,csgo,pubg,apex,cod warzone

睇過下D list, cpu 用Intel Core i5-9400F, ram用Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1) × 2 ,呢2樣應該無錯,但係其他真係唔識選擇..
budget 3000-3500,因為放主機個位唔多,機箱希望細少少,唔該各位巴打

個箱大細如下 你看看放唔放到算係最細個matx 箱又放到長display card 1x3.5 3x2.5 hdd/ssd

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,180

主機板
► ASRock 華擎 B365M Pro4 Micro-ATX 主機板
$600

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$258 ×2 = $516

電源
► FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保)
$499

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$200

總計 $3,182

擷取自飛馬電腦

推文問番大家 fractal design會揀邊隻

Era ITX
優: 新嘢,設計靚,多色,慳位可放枱,內籠緊湊
缺: 散熱有疑問, 8cm好似無得換9/12cm,
要靠頂部出風
如果發熱低嘅U/顯示卡都可以接受

Nano S
優: 傳統機內籠,易維修換件,易走線,有側透
缺: 唔夠細, 只比MATX嘅Mini C細少少
有側透就要搞燈搞RGB, 要額外工本功夫

Node 304
優: A4 Cube佈局, 設計唔錯,有白色版本
原裝已經有跟齊靚bearing靜音風扇,唔洗搞
缺: 走線有疑問, 換m2 ssd/cooler要拆底板
維修換件上或者有啲麻煩

土地問題要細箱, 個箱放到上書枱就可以

gigabyte 2070 super 嘅gaming oc 同windforce 有咩分別

呢個case可以呀, 仲細過我舊個個
另外我有少少問題想問, 我有隻win7手指,而家係咪裝win7 ,mouse kb會郁唔到?
同埋我無DVD ROM,咁新機點裝lan driver...

gaming oc 散熱好d同多一年保

我本身有張1080TI
平時打下機 剪下片
筆直15000左右
請問下面條LIST 有冇野要改
另外我想問唔玩燈既話 可唔可以熄左D燈/轉PARTS

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX
價錢：$3,339

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,620

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,479

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,151

火牛轉GF1 普通版.你唔玩燈.買普通版夠

其他冇問題

新機裝win10啦 基本driver 都包晒ga la
你識唔識拆埋d件拿去飛馬叫佢砌好再送比你 remark 叫佢裝定個試用版win10

era 唔上aio不如唔好用

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX
價錢：$3,339

1 x Kingston Fury 64GB (2 X 32GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$2,590

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,449

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,611

itx 箱裝風扇要用下創意

NZXT AIO好似缺貨上 Corsair 115i / asus 信仰

On79 cooler嚟咪買
Intel腳位難裝到痴線
AM4嘅話個風扇又冇得對住機箱前面淨係可以垂直

利申：苦主

Era ITX 正路一定上240aio+sfx牛
但係面個8cm dc fan
下裝大卡，就冇得裝fan

最少都要240 aio
同埋bottom panel要open

咁如果係上面巴打建議呢條呢？
有聽過啲人話剪片機好貴 但筆直真係唔多夠

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Xigmatek SG02 ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,337

BUDGET ?

5000左右 最盡都係5500

你唔打機只係剪片，你啲片又冇咩3D
Display card的確可以用廢啲
SSD同HDD問題，啱啱見到法奧有WD砌機優惠，有冇睇啱

用過win10 最後都係鍾情於win7 多d...

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$71

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,527

下面有得打開？
唔係得上面咩

咁你最好download定晒d driver 整定隻裝win7手指啦

bottom removed，gpu溫度跌20度

上下都得

唔好意思，想問如果加個cpu cooler可以加邊款？

個結果點睇同點先叫正常?

燒機狀態

有無師兄入手左NZXT H1 ? 打機熱嗎？

巴打們幫手睇睇 唔該哂

gelid 同ax120 係12cm 塔 高154 岩岩fit ps15 但性能會好過9cm fan 細塔 c40 為免頂側蓋可用c40
不過你可以同飛馬傾下落gelid/ ax120 先唔頂就用 始終有公差
頂左先轉c40

okok thanks alot bro

ram 轉d10 16gb x2
display 轉gigabyte 1660 super gaming
psu 轉 sf450
其他ok la

想問下個箱最細可以揀邊款？

stress fpu完一個鐘唔死機藍mon就ok

我估就唔會啦
因為個cpu負載根本未到100%

你燒錯嘢？stress fpu wo

想問下，3600 用gigabyte B450 I AORUS 果塊ITX好唔好？
b450 itx 得果幾塊...tks

sorry 啱啱見到樓上post

我係stress fpu呀
頭先開軟件試埋rendering個cpu都係去唔到100%，個cpu只係84°C

你應該cooler太廢碰到溫度牆了死咗啲core了或者塊版供唔起z390p 上面拆開啲core睇都100度

今日upload左以下產品

想問下隻牛idle嗰陣都有D好似電聲 滋滋 咁樣係咪正常?
部機新砌冇耐, TT牛

coil whine

係顯示卡.底板.火牛.有電容產品入面.常見既情況

唔會影響日常使用

但如果真係太嘈.係可以換

msi b450i / asus b450i

便過你上到2060Super
如果嫌Case低級自己upgrade

好啦再嘈D就搵番你

溫度牆個，入bios set咗cpu temperature limit由auto set做95°C

z390p塊板有問題？我個火牛係550w雖然係舊嘅

個cpu cooler已經係雙風扇同埋係換咗把機箱風扇後就咁，cpu cooler冇搞過我估唔會係個機箱風扇大W咗而拖慢部機掛

冇問題.TT 10年保

一換一

想買隻牛 750w
corsair rm750 定係SeaSonic Focus GX 750好？

認真

Corsair rm750個價已經等同TT GF1 850W.但同代工廠.而且仲好過RM750

Seasonic Focus GX750.我會覺得好過上面兩款.但真係太貴

新手砌機主要用嚟打 gta, pubg, csgo

預算 $8000 內

請問以下呢個 config 用嚟打 csgo 夠唔夠力行 144Hz frame rate 呢?
如果唔夠力咁應該喺邊一部份改善？

麻煩晒各位大佬

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS PRIME B365M-K Micro-ATX
價錢：$599

2 x Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$640

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,311

有冇話冇貨嘅問題幾時先解決到
應該要等個疫症完？
諗住砌部 不過依家呢部都好哋哋 所以唔趕

用緊9700k+z390 aorus elite
想問下而家9代intel U行底板built-in oc profile@4.9Ghz, full load最高1.37~1.4V / 60~70°C有無問題架 會唔會用幾年縮肛

見粒U idle都識降電壓咁算唔算電壓行緊dynamic/adaptive mode
利申唔識超頻 純粹玩既GAME需要單春高效能 但係manual 5Ghz要1.4V以上llc turbo先穩定

想問最近D貨有冇貴咗?
如果預8000-10000 打機修圖剪片一條龍
夠唔夠上AMD 3700X?
比較3600又差幾遠?

好多年無買機，而家多上網砌?
感謝

想砌新機用m.2 ssd
舊機ssd+hdd直接插落新機用唔用到

如果咁樣呢 我一定要有wifi

hyper 212 4熱管你想勁得去邊
Z390p垃圾供電
機箱風扇用電有限無關係
應該係你本來都超唔起 唔係你換咗嘢嘅問題
俾我就降番少少行 fpu 80度左右算了 可能行1.25電左右？你自己摸下

筆直20k 主要做3d繪圖嘢多（eg solidworks） 間唔中食下雞打下lol 同埋預日後如果轉行會轉埋做打機graphic card

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock X570 Taichi ATX
價錢：$2,299

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16Q-64GTZNC
價錢：$3,620

1 x WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
價錢：$675

1 x WD Black™ SN750 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,480

1 x Leadtek Quadro RTX 4000 8GB GDDR6 Workstation Graphic Card
價錢：$7,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX — White
價錢：$748

1 x Scythe SCMG-5100 Mugen 5 無限五 CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,220

求執

5.0ghz 1.4v係你手動set？要穩定頻率+電壓行一定係手動set
如果你由佢turbo boost電壓上1.5v都有機會佢自動跳嗰啲電壓點跳都無乜事
1.4v手動我覺得有啲高 跑個分打下飛機落番去算了
你係咩cooler？

thx

因為瓜左隻evga 750 g3 想買隻好啲

super flower la

買買買

5700換2070s 做乜鳩

穩定唔黑moon

我而家果張都冇事，之前黑moon係cpu overclock 問題

幾時出gen 10呀
想砌機好耐，好耐無試你d手勢

會抄driver

想買nzxt e850

用緊 好耐之前入 $850 定唔知899

板轉asus x570 ac

而家加左價

出左新driver

好似不嬲都係呢個價
嗰陣係代理做緊優惠

用a卡的法則
冇事冇幹唔好up driver

係新機用m. 2 ssd裝左windows 先
之後再插舊機ssd去copy data啦
咁樣轉多數炒

workstation嗰塊？

做工程師試driver

yes
你想穩啲唔好用tt牛

我見#1推介先揀咁應該轉邊隻？antec neoeco？

理得佢死
我連amd果隻adrenalin 都唔裝呀
信唔過佢

super flower

一隻牛用十年八載計番落差唔多
我一張金牛買咗一隻Seasonic X金牛而家仲用緊

rgb ram邊隻抵用 3200/3600都可以

d60

D60g，隻rgb靚

thx 其他冇大問題吖嘛？

cpu fan轉u12a可以靜音啲又大風

katana

依條唔開rgb都好靚

我覺得丁丁個條都幾靚

開機之後一直入Bios 開唔到機

有冇set返boost option

BIOS認唔認到隻SSD?

唔識整

唔係呢度.. 去boot

實物反而我覺得好一般.好玩具feel既RGB

其實GF1.我冇乜壞.壞過一兩隻咁大把.但講緊賣左好多百隻

不過superflower leadex iii 650 750 850.我目前都仲有唔少貨